{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_052048",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.museum.go.kr/site/main/relic/search/collectionList#######",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "골호 석함"
    },
    "text": "骨壷石箱 (골호 석함)\\n\n円板番号 無667-6には、骨壷や石函が収められています。所長は、田中貴吉氏です。彼はかつては朝鮮総督府の所長でしたが、現在はクンニプ・チュンアン・バンムルグァンの所長となっています。この円板の国籍や時代は、「韓国-日本による植民地支配」という時代に関わるものです。材質はガラスや宝石で、具体的にはガラス製です。分類としては、メディアや記録物、フィルムに分類されます。また、その大きさは横164cm、縦120cmです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この骨壷石箱の円板番号は何ですか？",
            "answer": "円板番号は無667-6です。"
        },
        {
            "question": "骨壷や石函は何が収められていますか？",
            "answer": "骨壷や石函には、骨壷や石函が収められています。"
        },
        {
            "question": "所長の名前は何ですか？",
            "answer": "所長の名前は田中貴吉氏です。"
        },
        {
            "question": "所長は以前何の所長でしたか？",
            "answer": "所長はかつて朝鮮総督府の所長でした。"
        },
        {
            "question": "現在の所長は何の所長ですか？",
            "answer": "現在の所長はクンニプ・チュンアン・バンムルグァンの所長です。"
        },
        {
            "question": "この円板はどの時代に関わるものですか？",
            "answer": "この円板は「韓国-日本による植民地支配」という時代に関わるものです。"
        },
        {
            "question": "この円板の国籍は何ですか？",
            "answer": "この円板の国籍は韓国です。"
        },
        {
            "question": "この円板の材質は何ですか？",
            "answer": "この円板の材質はガラス製です。"
        },
        {
            "question": "この円板の分類は何ですか？",
            "answer": "この円板の分類はメディアや記録物、フィルムです。"
        },
        {
            "question": "この円板の大きさは何ですか？",
            "answer": "この円板の大きさは横164cm、縦120cmです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 164,
        "QA": 261
    }
}